有無人睇得多ptgf post之後......

開始有少少懷疑條女既過去？

利申 好信女朋友

Hi 襟bro

我都屌過佢話好鐘意狗仔式

好準。。